（黑警起底）放去8chan香港版睇下你點撚捉

8chan版主採你都有尾呀警犬

利申唔鼓勵人做犯法野

有冇人好想表揚香港警察？
我覺得佢地毆打示威者好型好有江湖味囉

pish

推

push

香港總版
政治版

連登仔有冇backup呀 快放上去

咁樣就比佢地了左件事？

推爆佢 唔好淨係講唔去做！

黑警

最後係冇人放

係冇大家都無backup
利申我冇

8chan係個安全好多既論壇
fbi都唔多理 更何況已經柒出國際既香港公安？

留名回味

都冇人有資料

支持香港警犬！

PUSH

Push

竟然冇人有backup?

推爆佢

應該有人baxkup嘅
push

快啲upload哂上去

8chan

一切都會有後果

推呀！！有冇backup撚

冇backup撚？

G持呀dnlm

推到backup兄弟見到！

[深度分析]從警察誓詞看現今警隊

pushhhhhhh

推 大大力推

Pronhub 都得

放要有資料:相地址家人姓名等越詳細越好

捉

係 8 chan 傾完，再放結論先連登
咁樣一明一暗互補不足就最好

PPPPPPPPP

推呀！！！

警方高層表示極度憤怒

【 突發】學界、眾志已經聯手響應627行動！

之後再po番條link喺度

Pish

有人做野未？

推！

開咗個tg channel幫大家整合網上可以點樣「發表意見」!

有了

推
危險野唔好係連登講

加多一重保護, 用TOR上

好快應該都無連登

一兩年內應該收工
所以而家就要準備好後備論壇

係連登咁樣好咩

黑警啊大起底
欺凌你未欺凌你
拉我啊拉我啊

多啲去果邊啦
連登唔係咁安全

想睇黑狗8chan版全記錄呀
移民黑狗去左邊

加油玩大佢

放去 pronhub

Pushhh

都真係要返個呢度俾人kum檔後既後備

anonymous都好似出左手

你有無留底？

果度已有部份upload左

咦？點解既？

見到已有back up

8chan=後備連登

一個奇想

應該唔會？最緊要唔好講咩恐嚇性質既說話

利申唔是法律系 唔包保岩

btw可以試下咁樣轉埋去其他論壇

撚狗